中國國務院前副總理錢其琛病逝 終年90歲

新華社報道，國務院前副總理錢其琛，因病於昨晚10時06分，在北京逝世，享年90歲。

地獄又要收多一件。

地獄係要開多層俾中共VIP

太早死，應該要多啲病痛先

中共地獄辦。

被毛主席招喚

LG19

中共黨員受刑主題樂園
每日重點節目：腰斬毛澤東

依件長期被軟禁
衰賣情報畀法國

同閻羅王報到

之前睇過一個笑話

講毛澤東去到地獄之後, 令到一眾鬼仔變左紅衛兵, 跟住推翻左 閻羅王, 自己做左地獄紅太陽

唔係美帝咩

法爛西友好國家咁先尷尬
由個仔收錢
依單野面子問題關門打狗冇向公眾交代